日本封關) 產經新聞：日本將暫停香港免簽入境並停發中國入境簽證

日本產經新聞今午（5 日）報道，指日本政府今晚會召開國家安全保障會議，預料會上會公佈多項針對新冠肺炎（武漢肺炎）疫情的新入境限制政策。其中最受香港人關心的是，日本政府將會暫停香港人免簽證入境的安排。

日本媒體報道，日本政府將公佈一系列入境限制新政策
其中包括暫停香港、澳門免簽入境的安排
政府尚未官方公佈有關措施，消息由日本產經新聞最先報道
一文看清：12 大連鎖商戶+小店最新口罩供貨免費派詳情 供貨情況即日【不斷更新】 <<<唔想錯過口罩開賣請 Bookmark

日本產經新聞報道，日本政府會落實一系列新入境限制措施，包括：強制從中國及南韓入境的人員，於政府的指定場所隔離 2 星期；暫停向中國及南韓的旅客發出入境簽證；暫停香港、澳門及南韓人免簽證入境的安排